[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(12) 等人開新公會

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：無時間刷建議淘個多SSR帳 強弱可參考下面排行榜

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

岩岩十抽左隻 SSR班 有冇用架

推得咁快

有兩隻班喎

有30人，收咗ur錢加石

我果隻係 體力人間 強奪

之後升咩好

正

而家興咁樣曬box

性騎士長

折扣版幣班可以用住先

唔係新個隻黎

新POST留名

衝緊主線差少少
有冇公會收

練邊隻 20抽+首10抽了

新post留名等入新公會

巴打你有心玩嘅話去淘寶買個多SSR帳好D

冇紅豬點打贏72關

LM

唔洗紅豬
你咩陣

綠團、紅女豬、之後主線送隻藍精靈王
藍團同紅班之後主線係必定要升到UR60LV

留名G持

仆街去淘寶望過下 個個都7-8SSR起手
好鬼吸引

其實邊隻係大奖

公會個hall真係好有玩緊online game既感覺

冇紅豬同王女 其他都有

想自己玩落去 唔想買ac
自己ac有幾個鐘感情係到

藍威幣班幣高 後備綠團長

正呀喂
唔計PVP結算嗰啲
淨係計埋日任嗰兩粒，十日可以一次十連

Genius.jpg

SR王女一定要出 綠boss

隻Game啲畫質已經贏過好多垃圾online game

仲係出邊

為左個72話 淨係換返走堆主線角堆裝都洗成廿萬

反擊扣得3萬幾 點打

加油
卡緊邊

尾3個關

有冇話邊隻係大奖 中左就玩得甘
定隻隻ssr都有用

搞咩..今日打3場 3場都出SSR鍊

我屌啊

依隻?

想知點打最後果關
藍威有咩用

2石多4攻

希望在明天啊嘛

今日藍書既6階龍大家係點打, 被佢秒

慘到

未魔化之前個隻

點解依加登入得一份禮物拎既 唔係應該有兩份架咩

O撚左嘴 俾個位數我都有...

遲下可能有得vr

公會大堂係咪Live
見灰名企定定坐定定
白名就走嚟走去

14日嗰個係新Game登錄送
拎咗之後就得返7日嗰個

升高自己隻威壓或者借好友威壓試試
依度有位巴打隻威壓好威

唔好咁貪心，講真7日嗰個禮物個個都有用

丁死

白名係公會入面現場

灰係出面

加一我都試過

7日一張SSR卷佛到咁真係第一次見

唔係仲有event嗰兩石咩
即係6日就抽一次10抽

請問刷SSR裝個任務有冇得轉其他部位

無得爆肝刷啦

你刷完嗰個先有得轉

就咁刷仲好啦，講真3%真係唔算太難出，何必要畀個任撚

痴線 72仲要回復不能 點打呀

我試過負數添
自個日起我就唔撚再用石洗

想問下點樣入公會
另外我有5彩幣 想問幣高係咪必換？
定等下一期

應該冇人會換下一期，換幣高啦

飛鼠巴隻紅豬勁咁多
不過我果隻仲係4覺

5SSR幣只換抽唔到嘅4隻
幣團長、幣高、幣班、幣瑪琳

波巴隻紅豬真係丁死人

紅豬世界第一

藍威寶 ? 其實邊隻係?

會唔會出返另外果啲

唔知點解我會覺得一換完呢set就出下set幣角，之後屌打第一set

會，但幾時就未知，因為目前只會知下個禮拜出咩，係SHOP度睇

仲有十戒呢

呢隻我有升到 但係唔岩屬 我係卡緊再上一隻boss

有冇人可以教我點過呢關 我隻藍團比人一開場連兩枝就死

究竟72尾2果關點打
隻綠團比佢打兩打就殘血
反擊比盡都係打4萬
一斷班扣必殺果招就比佢封回加秒一隻
團長轉曬全防又死
打到好灰

唔係紅色咩

定83隻綠色

果隻黛安娜好似都無得抽？

用主線紅班

我仲打緊綠色個隻

我都有呢隻 算唔算勁

72關一take過左
唔明點解會卡關
利申:8000攻綠團(未食野)

輸出都幾好

你綠團幾多血
同埋反唔係就咁反
要殘血+2/3星反擊卡先會反得痛
所以依關好睇運仔，班1技1Lv就ok，千祈唔好合

8000攻

D 覺料難刷到

你咩裝比隻紅班同埋仲有咩陪打 我隻藍團長根本真係過黎送頭

我俾晒D資源綠團咋 其他好廢

有冇話邊隻係大奖 中左就玩得
我見人話中左團長首抽果隻就開得 係咪?

你冇8千攻咪明囉

有冇人幫手試多場灰ex？

要綠團，綠金

我綠團，藍金，長毛，sub幣高定神速

冇緣金

我想同大家講最後階段係唔能夠用綠團反
因為佢暈完會再飛返起

52K 血
成日想控佢大技唔比佢出封回就斷卡
團長要兩星先出？
我再試試 唔係成日有
合得黎又補唔切 on9

60%掉落率 做乜撚野係出唔到

咁點打

唔識 諗咗成日都唔識打

有無人翻譯d裝效果
唔係好明
驚升錯

岩岩同街人打 差大約2-4萬血秒倒
王女＋雙綠金＋雙綠團＋幣高
儲一波必殺 打極致輸出

比人SM 打到好灰鳩

再試多次

最尾個BUFF其實可以靠綠團大技解 然後一波流打爆

好彩無雷多場
巴打你隻綠團攻防?
招S1大力到

湯巴反成26萬

真係要綠金

綠金同王女應該係MVP
綠團必殺用黎解P2 BUFF 一波打爆
但打手練度一定要好高先得

條飛行綠bar15萬到？

印象中差唔多

垃圾血防裝都咁
不過S1唔夠力

再睇一次啲角

綠肥精戰技係 味方防衛力100%加 技珠滿時

可能入隊保到全隊

入2隻唔知會唔變200%，可能打落黎R J

湯巴有灰魔神打話我聽
我爭2條毛

係咪得我1個冇綠團

頭10抽綠團/高瑟+第二個10抽最少1隻1線既SSR

thx死撚開巴

好，我刷緊出嚟

死撚開巴

frd list有隻鬥級3萬5既團長 勁到嘔

3萬5

全覺5裝？

終於打贏72

真冬巴我係咪排緊waiting list

又有紅魔神打

打打

真正癲佬

邀左

等陣，出緊嚟

魔神係咪難刷出咗

有灰魔打

等我兩分鐘

要入左團完成任務先有灰魔打

你一路解佢就會話你聽有得打
總之見到右上寫住準備中

70未

唔夠綠書

升UR 係咪應該升王女先到線團？

有無人知72-1 點組隊過 十份一都打唔到
無綠團又無巨人 兩隻都好廢

前期綠團先，你已經有UR奶金唔洗升王女住
係後面打EX灰魔神先用到王女

72-1姐係邊關

搞搞隻神速
之後用佢畀嘅UR70奶女豬同落血防嘅囚人班

頂，以為尾2嗰關

想問下幣高應該出咩裝？

佢一定要用團長同女巨人 兩隻都好廢 朋友又得一隻
咩組合先過到

聽聞血防

求公會收留

+ fd 849415270

屌

SSR卷中左個咩鬼Q聖騎暴風

垃撚圾

紅 打全體唔好咩 諗緊換唔換 冇紅打手
得紅班

佢三線角真係無咩動力升佢

係動畫入面又廢

新pool 隻ssr妖精有無用？

紅5

用咗130萬洗
多咗3000血同200防

覺5?

2

Uc裝用錢洗就得

係，7000洗一次，洗到破產為止

如果我肯用錢開會，有無人會入？

實有嘅，因為一團爆咗
一係等，但應該無咁快有位
巴打唔介意用錢開可以幫幫手

有多三五個人覆就開啦，想完咗個任佢，但又唔想鳩入街團

係咪要打到一定關先入到公會？
搵唔到邊個位入公會

要完72關（暫時最後一關）

咁無計啦。卡左無46
要升團同班上UR60 仲打緊料升

過到72話先可以入

Btw 開左LIHKG2公會

咁我入你算 同名

咁好過用SSR咩

泡菜網分享以現時資源不足情況下想谷戰力到最盡就左3SSR1-2*，右3UR 5*

最後佢都有補充緊係SSR最好
但SSR係覺醒時如果唔滿意只能用2石洗屬
而UC只要7000金
覺得好唔好就睇你自唔自認係歐皇，升SSR可以一升就中你想要嘅屬
反正SSR同UC裝啲屬上限係一樣

屌，想中重覆都咁難

真

一件都幾十萬 我都係用石洗SSR算

留名

72話最後一關卡左一晚都未過到

幾十萬都唔得呀
升5星難到仆街

尾二果關可以落神速？
我一直都係用紅班同綠團 後備奶金（唔知做乜）
係咁輸

5星C裝同UC裝差得遠唔遠
升UC貴到HIHI

進化用既ssr吊飾要點先有

主線/幫送角升UR解任/每日EVENT最上個關

主線要打到好後先有？
event係咪日日打到夠就有之後會reset

EVENT每日都會比你打三場
打滿4日20體先有一粒
低鬥級啲既仲耐啲

呢度d歐洲人日日都1場跌2粒

刷到心都攰放棄咗又無咁多角升

我都放棄左,推主線同刷左500萬,依家仲有10粒係手

想問灰魔神係咪有bug 要打hard 唔好打normal?
我升好有幣班 幣高 綠團
咁出得唔得?
仲有神速 王水 未升
使唔使升埋入灰魔神隊?

終於過左 有冇二團?

綠金換幣班

肥定瘦? 得肥

大家有肥仔可以邀我打
極需要覺醒石同生命杯

瘦

有隻灰魔神出咗
睇黎我都過唔到

有冇巴打勁到carry埋我

升隻綠肥金試，唔信過唔到

點解可以咁多資源升新角

過咩?EX灰?

真冬巴我排緊list入團 有位通知

冇晒都打返黎

係，硬爆過唔到

升肥綠試下，加100%防全隊

岩岩好友有推薦你真冬巴
不過可能因為係hard 所以你冇入到

如果兩邊都有應該打落黎rj

睇晒啲技，得佢有用既副技

唔防一回就全死

屌你老母隻閪野 又唔俾回復 又唔食石化 點打呀

咩名 可以試下開EX

好 不過唔知幾時有位

好快有人離線棄驚

最慘個公會list睇唔到邊個冇on冇簽到
想踢都踢唔到

冇簽齊 就睇LV有冇變

50 無變 踢

請教巴打邊度捐錢

成29條友喎 成日check住都幾爽
諗緊好唔好開個tg group每日係邊到簽到

灰魔無得補血
但用王女洗必殺珠掂唔掂?

一回合殺晒，補都冇機會補Phase2

sub有冇邊隻戰技係加攻

sr老鬼

好似返工咁影相打卡

不過25人同30人簽到差幾萬姐
都可以接受

好多隻要升
又要刷覺醒料

呢隻好似仲好
老鬼加得10%
不過擺sub唔知計唔計

自 好似只係加自己攻

不如升好1-2隻算啦，冇理由乜都要升

肥仔都有幾種打法

灰應該一係你大力到二回合殺佢40萬血，一係夠高防頂到繼續打補血

rachel
未打過ex
唔敢打

條綠bar重要係15萬血到

無綠團既情況下點先過到最後一關唔比借朋友

用邊3隻好..

真冬巴作為團長諗得好仔細

本身想退game

紅魔extreme有冇人打

打咩

你個陣有咩

灰只係過到hard，等高手出ex攻略

有，開左LIHKG2

開咗公會支持開返個TG

入村左下寄付

Hard易打過N
同埋有綠團輕鬆反

有
叫LIHKG2

可以落呀
尾2唔係必落女豬同團長嗰關咩

推主線

其實公會簽到有咩用 睇下齊唔齊30個？ 我見未齊都攞到ur錢同石

過邊關先可以入團

有5星C裝咩
升UC都可以接受到嘅，SSR裝覺醒又唔一定中靚屬
UC我起碼可以用50-100萬洗一件全一個屬嘅裝
要附屬%係因為超進70+覺6，角嘅數值會一路上
所以屬%係有佢一定嘅價值

過到主線叫你入團

公會簽係睇琴日有幾多人簽
今日就會拎到咩
而唔係睇今日未齊而攞到

申請左 叫鳳凰 thx

夠石換幣高?
btw巴打好勁，無升奶金

灰巴有巴打申咗LIHKG2麻煩批批，唔該

2團團長灰巴，巴打稍等批批

有5個幣。本身有高瑟 仲洗唔 洗換洗幣高瑟？

有幣就換啦，兩隻唔同用法

已申 id叫 菜鳥

隻神速咁樣好似唔係好夠打係咪
同埋佢太薄血 好快死

出邊兩隻好用火班停佢必殺又無咩輸出
用藍金 佢出必殺又補唔到血

神速耳環用埋SSR+5
HP波SR都升埋+5
盡量覺醒
超唔超進化到?

神速，火班
唔洗用藍金，用佢畀你用嗰隻奶女豬
後備位一定要放團長就放隻藍團

如果太易死
神速盡量覺醒
裝全部+5
如果紅班太易死可以轉血防
但神速一定要攻防裝
搞搞啲裝，覺醒啲人應該就過到

超進未夠 差少少
而家綠團同神速都係覺3
可以上一隻上覺4 應該揀邊隻
超進都係上神速？

我啱啱過左
幣高 (封攻擊技)
雷神(擋血)
藍威壓(輸出)

你有綠團可以升爆綠團
之後打灰魔神有用

尾2唔畀借朋友嗰關封到技咩

用夜神玩用女巨人接主線50話個到係咁彈 有無用夜神巴打都係咁

灰魔其實係咪要全綠角?頭先入左日本仔打左一場.四分一血都扣唔到就全滅,同埋冇綠團係咪都已經冇得打?

神速覺4 一開波隻王封左回血 第3round未到就死左
崩潰

而家係咪興用C裝升爆到5* 咁我仲應唔應該洗SSR裝返黎

試下神速做sup

刷撚左一晚都無靚開局..嬲嬲地上淘佬睇
仆你個街,廿蚊買到3ssr我咁辛苦刷首抽做咩9

想問下應該主力升邊隻先?

係喎睇錯！sorry sorry

同埋想問t0 果隻5幣瑪琳幾時出

3隻都正，但優先次序我會揀團長>高瑟>王女

食物食+防

無人知

你打EX?

呢關點打 最勁都係打到半血
多數2-3r卡牌就死撚左

夜神狂彈+1
所以轉咗用MOMO

琴晚試左成晚好嬲 我而家決定去刷裝先

藍威寶夠力應該都打到嘅
但都係要靠啲運仔
要Keep住抽到班S1減王超必+女豬奶技

奶金有用咩..王女好補得

就黎要頭POST置頂講依幾關點打

點刷法 要刷邊套
我出王女 火班 奶金 水團
基本上一禁回就玩完

唔出奶金禁回既話下r就死

好
我試試遲啲超進埋佢

有冇人呢隻野既裝借黎睇下？

申左 id同連登同名

可以上70LV啦

其實真係唔洗
頂到頭一下封回，之後用紅班S1扣珠，隻王就只會出一次攻技
之後女豬奶，到隻王再出大技+攻技就再紅班S1扣珠
但一卡牌就玩完

其實真係好難…有人問都好正常
換左套血防比奶金+升爆紅班必殺終於打死左佢

加油

第一隻上咩

升爆紅班必殺

使左幾十萬
我諗第時主線都重要用佢…所以算啦

公會full左未
琴日同今日用 藍金 幣瑟 綠團/藍威 打PVP
5場有三場對方不戰而逃

有d想今晚11點影大合照
見到有日本仔成班變哂大叔影相好正

各巴打記得入騎士團簽到

岩岩單左 點樣可以係MOMO單隻GAME?

想覺5隻王女去打PVP了

都幾複雜

實平, 佢d ac 開server 時開
14日登入又送 2次7日,登入又送, 最少都4SSR

巴打個名好環保

黎啦,我又影

仆街 衝錯左PVP上級
一般金1先有50鑽

幣班 之後上綠團

有冇人打灰魔hard
我齊角但第一次打

我琴晚鳩打落番金2 岩岩6點幾襯d架仔未訓無精神屈番上去

邀我

PigB

lihkg2 係咪有位？收唔收人？

係

有咩技巧 邀左

咁易打既 得一條命

等團長反死hard係最易

應該normal同hard掉轉左

綠金真係for Ex用 又快打完

自膠 岩岩單左 希望唔會再彈

終於過十萬鬥

依家先金3

唔怪得遠巴要爆石衝PVP

而家一般金4 上級金2
要爆幾多石先上到一般金1 上級冠5

唔該巴打 用你個方法終於贏左

恭喜恭喜

收呀，可以申請

on9 今日打上級無贏過 係咁比d金5撚屌屈死

根本係鬥快開必

輕鬆巴壓血出反擊呀 唔好回血

頭先果場係咁抽到幣高升卡同石化
石到對面仆街

Sor 第一次打 之後無反擊卡

晏d打 有野做

試過比姐姐大人幣高藍金控到完全冇得玩

巴打 我放隻神速出去第3round 比佢連續一封一攻就打死左

真係睇抽卡運

佢最撚on9係你對d高rank過你輸一場輸成20幾30分 贏就得個10幾 屌佢老母

我都係 求指教

又輸
d牌爛到

開服到今日我到底開少咗幾多寶箱

好似唔係日日有
今日掃完都唔見

一日打100分我就

琴晚上咗紅5

後手其實有得贏，我宜家通常食血/攻

紅豬1回合殺一隻，幣班放後備

無練紅豬

有無公會收緊人?

差唔多9成人都係，藍金，幣班，幣高

所以佢地一死幣班就好易輸

今日掃一掃有兩個

屌 本身我已經245X就上到去買裝
依家輸到金2

有d幣金好硬 1rd殺唔死

好多人升完先開始打

我隊野9萬8 但都好似屎咁比人屈

有時我會試埋邊隻小血，用藍金打一下睇下邊隻雞啲，留定卡炸一rnd

有灰魔有冇人打？

紅豬1rnd夠秒幣班?

無視防掛

夠，過8000攻就3下lvl1技實死

50rank左 可以養生

課rankup未
我睇下王女POOL完前上唔上到50

課哂啦

咁快

想問下呢啲係邊到用到

簡單黎講即是呃錢，因為果D本來就係個個都有

王女用唔用2回復好 又怕冇防好快比人打死

當用20$買進度囉

王女唔係食攻擊加成咩招回血

食完攻擊再加2個回復裝會唔會1LV技都回晒血

呢隻課得太癲 休息下算

我想課黎買時裝

有冇巴打得閒打EX肥仔

我應該未加湯巴, ID: 805974590

申咗
ID：湯丸

而家先2260分 唔知夠唔夠時間上鑽

我放棄左 On9嘅個PVP

志在參與睇化咗

SR藍團長升唔升得過

抽唔到綠團

一般照打，有石送

主都係要你必升到UR60

出埋5星血, Thanks

肥仔有冇人想打

升埋裝邀你

巴打們 可吾可以借您地隻弊高 弊班既裝備黎睇下

升幾件覺又無左成百萬

那有錢

我依家每日打吊飾都係打錢個關岩岩開左3粒黎打

灰魔有冇人打

我

慢左步

灰魔用王女 綠團 神速得唔得

新個隻長毛有咩用，見上個post 有巴打講

乾左糖 打完錢關轉過頭又冇哂

想問邊到禁 入公會

申請左公會 id:EgoLam

生命之水係咪難出過魔神水

打爆72主線先會見到

我覺得係

搵關boss戰掛機會快D

ex灰魔有攻略未

刷極都刷唔到手 on9

但都係出魔神水多

抽中左水班，好唔好用?

刷緊乜

打肥仔有用 除此之外好似冇

王女一個大回晒血 打到隻鑽4走場

72最後果關寶真係好撚狗閪
死都唔出反擊卡

灰魔HARD有冇人打
我ID:932880473

點入公會

+左

炭巴 accept me

主線過到72

有冇巴打試下打灰EX

試1場得唔得

好

我已經試到灰
都係要升下裝 超進覺醒哂先得

我依家升到隊野9萬戰 試唔試下我地食必殺藥再打？

完全無力

太線痴

打H算

好難打?

唔係人打

唔試住下下靠牌運打都唔係辦法

係咪要3隻6覺70LV先夠打

有無灰H/肥EX打

今晚就超進左幣班同綠團佢

差綠團未5覺 其他都覺5哂 之後就打料6覺埋再搞裝打佢老母

睇字都覺得肝

好缺生命水 唔係缺AP水

書我勁小刷 有排打 生命水又小

書要刷都唔難 至少100%保一本比您
但水真係

打極都出錢

6合1算啦

隻驚D素材真係好有韓國GAME 個D我 1星肥堆上6星FEEL

依隻算係咁，起碼無迫你課啲衰嘢
主線送嘅角又有用

係 就算課金野 佢個rankup pack真係好撚抵屌

同埋啲石除咗抽抽仲可以買裝買武買髮型
但明明同一隻英唔同卡就無得通用伏咗少少

屌

打灰魔 邀左你

你地好快 成日卡關

來了

想唔卡隻Game要玩得幾肝下
自問已經24小時無熄電腦都追唔到大佬們

打錢時間到

謝高巴

又出了 打？

打

我晚點入game申請
game id叫 細菌人

高巴你用咩隊打，想參考下

綠金綠雷綠團 SUP幣高

隻綠雷

2團未夠人 巴打們踴躍入團喇

諗緊覺唔覺佢雖然都覺2左

巴打表示卡關中

有料咪覺

仲串

搞左主要用個4隻先

點樣有灰魔神打 過晒主線 打晒6場boss都係出紅魔神

卡關呢條路要用時間去跨越

隨機

升uc裝升到破產都算
連強化石都冇哂

真係升UC？

等 寂寞到夜深

咁睇唔開

防多左400
血多左3000

洗%屬唔錯

但消左筆錢

錢唔係問題 我狂刷錢關就解決到

遲早都要轉SSR裝 我就唔會咁哂時間搞UC

爭好遠架

終於抽到玉女
係咪優先升佢

有無人打魔神hard

同路人

著哂D裝上身啦 要除又要比錢 不了

直接打EX

我懶得搞 直接著ssr算

朝早6-8成日唔知醒打錢關

應該唔夠打

無所謂嘅，最緊要玩得開心

我同你打，巴打ID?

467312271

申咗
我ID:湯丸

推

點樣先可以開啟UR上65級條件？
打主線會有講解？

綠雷係邊隻? 基友?

高巴特登升隻綠雷綠金打灰魔神

找到個條件啦
要超進化...重要打紅魔神跌既道具

綠屬雷帝

呢隻？同上個post隻長毛有咩用

綠雷依隻加全體攻

唔該湯巴carry 隻公主好尾機

紅魔神EX淨係自己開都日日五場
好快啲道具多到你拎去賣錢

我依隻已經係薯豬
多謝巴打
有EX可以再叫我

加攻

屌你老母 金2打金5 輸左仲要扣20幾分真係好On9

銅牌仔無煩惱

SR金幣可以換SSR 想問係邊度換?

左上20個幣個個?

資源唔夠分

都係用一日刷經水升姐

係依度換重覆嘅就會自動變做SSR幣，左上20嗰個無錯

15LV已經55個金幣

dllm72最尾果關點過
唔俾人回又唔俾人石化

每一個入到公會ge人都比佢撚化過

用咩人打好
打左成個鐘都過唔到

終於過左72 lihkg爆左團 仲有無其他連登團

公會2團咩名,我fd想入,佢打緊上黎
應該聽日過72
名:Andy

最尾嗰關全隊綠角同佢鬥快秒算啦啦，佢打人唔算太痛

用呢隊加fd綠團
打左成個下晝先過

On9 PVP

lihkg2

香港豬仔邊位巴打
我出封你唔好石化

我用 幣高 神速 綠團 奶金 食埋20%防

上原亞e申請左lihkg2

邀晒好友都無人打EX肥仔

食20%防唔太卡牌都應該過到，係要天時同人和

我打 需要覺醒石

唔知邊位巴打入咗
一陣再開畀你，仲有4隻未開

周回緊

換卷咁睇唔要開

終於4隻5覺

今晚會開ex肥 同 hard灰
要carry我既大佬可以留friend code

另外歡迎1,2團既巴打加我
272260941

打打
我哋有好友未

好似加左你了

相信飛巴同遠巴已經升緊上6覺

好得人驚

新手 宜家抽咩pool好
藍高瑟起手

有呀湯丸

你game名係咩?

出咗灰H

幣高配咩裝比較好？

血防：無咁易死但無乜力
攻防：有力但易死
所以睇你

入左二團
名： sim
會唔會有whatsapp tg gp方便大家溝通

風巴搞掂未

未仲卡緊72最後個隻閪野 刷緊ssr既血同防具 俾綠團用

高巴打得叫我

加油
記得打王食埋防+20%

刷緊料 覺埋4 反佢老母臭閪

你老味PVP成堆12萬戰

我打到上銀5 就算

3200開始玩唔到

我刷左好多5星魔神之血
但生命之水1個都冇
迫我交換

係咪已經死左

等緊你

屌你老母撳完十連抽彈左, 唔見有新人但食左我三十石DLLM

有無得用魔神交換生命

好似無得換

原來冇架

唔見有新人姐係你唔中咯 有咩咁好屌

保底唔一定出新角
個池有咩SSR就隨機出咩

好彩我上得早 知道遲早實比課長拋離

等聽日派石拎撚哂黎洗屬算

咁唯有6合1

係一陣11點我去刷書先 超進幣班加綠團

買時裝

大大力

等50LV先買

點解H可以咁易

應該真係同normal掉轉左

N打過一次難到仆街

有add到

想問點樣可以打返紅魔神?

邀咗

想問下

開左個日本apple id 黎down隻game

之後轉番正apple id諗住課金 點解佢唔比我課

話此id沒有購買此產品

隨機出

要用返同一個EMAIL 轉地區 而唔係用另一個香港ac

ChaseMe巴

輸左個先手

屌 但有錢係個id入面又唔比轉地區去日本

咁可以點

點解個下殺唔死隻高

我都R緊頭 以為贏緊

你有冇食鬥級+10%

冇呀

做咩唔食 唔好慳 場場都要食

食左個加必殺 奶金真係好煩 係咁石化

新果隻ssr海爾布萊姆 勁係邊?

點數係跟地區 梗係唔用得
日本GAME課金
一係買日本 CARD
一係日本AC再轉返地區去香港 直接用信用卡買

咁如果日本ac轉香港 買香港card得唔得

屌 抽到第3次保底都唔中王女
除左新出依3隻其他齊撚哂

石化 扣珠 兩招封大既手段都有

我唔SURE 因為未試過
但道理上應該得

但係如果你成日玩日本GAME 不如直接買日本 CARD重方便

將dl app個個轉做HK
入左錢個個就無計

為咗超進70LV 又去返刷吊飾地獄

遠巴打唔打，有兩隻EX

GOGOGO

有冇巴打開灰魔 急需羽翼

到底有冇up到個機率

巴打想抽咩

申請左 終於過到72關

唔知會唔會可以用金幣換綠團呢

王女抽左3次保底都無

而家先得閒玩
71都過唔到
dklm

+1

新手一問點樣打橫玩

2次

same 過完71 仲有72等緊你

多左好多巴打

中間仲有D十抽中左SSR未計咋 屌

快D叫多D朋友仔一齊玩啦

王女BB世界第一

想問下係咪72之後就冇架喇
我係咪可以過番啲裝去我啲角色度

不要再說了

我
唔
想
聽
到
依
個
名
啊
！

終過左72

清任打8場ssr 已經跌左2件出黎

數值始何

提子

SORRY 黎過用返正常隊

未睇 諗住清曬堆 血同防具巴ssr任 之後再執 打鳩隻臭閪

無事無事

未睇 諗住清曬堆 血同防具既ssr任 之後再執 打鳩隻臭閪

係永遠唔會清得晒

希望仲趕到入2團

屌 以後每七日就拎一個彩幣 咁我之後仲抽唔抽新POOL好

我未開曬堆任 打唔到其它部位

佢隨機出比你架

下係咩

係呀

2團唔得咪3團 btw2團仲有位

所以唔會清得哂

要入LIHKG2團就快啦
得返9個位

抽返隻黎丁下啦

8個翼

岩岩睇 同一條ssr血腰 未升過 白值都差成千血咁濟 咁癲

你出牌一慢 我就以為你有石化

上面未講左抽到3次保底都唔中咯

招人打灰魔HARD
ID:932880473

勁咪抽

唔知王女會唔會入SSR卷POOL

有?

冇人?

之前好似有人話唔係限黎 咁多數都會啦

入金幣換就好了

加左

我虹幣都成12個啦屌

我見佢話完左POOL會入普通POOL到咯
個世界咁大 要搵一個人 唔係咁易架

留左百幾石 等傲慢

然後佢同你講係要用彩幣換嘅

等新幣角

你哋好過份

諗緊拎唔拎黎升下技算

粉絲巴勁到

進70LV加勁少戰力

我而家先得6個咋

要新角先抽
佢個ssr pool好似無新個堆
不過最勁係幣角…所以都係焗抽

入左啦! 係咪要去碌石柱簽到?
ID: 古川

加得1000

有冇灰魔神打下

Added

痴撚線輸撚到落金3

街場個個邀我打灰魔normal
屌你有兩行血既

我想問石化/冰係咪last 1 round? 好多時候我石化完對面之後打多一下就無左個石化

想問下登錄衣裝係埋換邊件都會食哂5件裝啲數值

會

唔該巴打

巴打認唔認得我

石完之後受到攻擊會解除番

冇留意係紅魔......

唔緊要

你買左咁多件時

買左新AC果位?

打pvp有時遇到d高手石化完我再用幣高攻擊 忍唔住笑出黎

冇抽人....

不得不服班日本仔真係好勁

係，呢個ac勁有運，依家魔女幣瑟王女都有了，好彩無後悔

我都想上鑽買裝 10場9場都係幣班幣高藍金 痴撚左線

我由金1比人SM番落黎

做日任輸到跌?

一般琴晚係 但好彩上得番
上級我屌班架仔老母 個撚個好似阿爾法狗上身咁鋪鋪D牌靚撚到屈死我

你係咪都係幣班幣高藍金

EX肥無人打既

成日掛住打佢地幣高藍金先就比隻幣班3LV技2LV技打落黎秒左

隻隻覺醒都係生命之水 爭水飲
魔神族都係生命之水

紅魔我打

ID

932880473

寫到明 一俾人打即解wo 巴打

唔知點解對面永遠可以有幾張石化係咁石鳩你兩隻人

有冇巴打打肥仔ex
有藍威 奶金 紅豬
未打過ex 有冇巴打同我試下
我喺lihkg2 可以邀你地

紅色?

垃圾apple

紅色

add,左你 叫Rachel

我都有紅魔EX,招人打
932880473

有人覺6左未 要18支5星生命水

想問下 肥仔EX用藍班定藍威好?
順便問埋 灰魔用咩打好? 未入過場

係呀，騎士團大廳左上角石柱

強化 60%成功率 都可以連炒4次

魔神水都無咁多

灰魔用我用綠團、王女、神速打
唔食debuff，硬爆

宜家有bug打hard 得1條血

出錯招,啊呀

唔該巴打 陣間搵隻打下

好耐未試過玩手機game咁熱血

隻班出幾下就死一隻

仲有兩場BOSS未刷,應該唔夠時間

刷佢哋出嚟先，出咗嚟就算到11點，打死咗照樣可以有6隻

發覺水團長打紅肥幾有用

巴打好捨得買時裝，你隻女巨靚到

其實魔神之血用黎覺醒咩角

韓德用

下次更新 十戒都用

神速

瑪琳好似都係用魔水

準時打卡

咩嚟

公會打卡位

尾2個關打到呢度都係輸左
無綠團真係好難打

加油，無卡牌應該過到

如果有神速 奶金 幣高用邊隻好？
隻神速好易死

有無食20%防?

食左 數值未食前係咁 想入公會都咁難

神速覺到幾?
超唔超進到?

有無巴打仲有好友位得閒幫手打下魔神
Id:576796953

加左 真香

覺4
未有料超進

當初我剩係用藍金同紅班過

要打24本5星綠書

咩

講左好多次 試下用幣高

SUB係綠團

用過 我試多幾次先 可能黑仔成日卡牌

我得藍團 佢打隻人得幾千

幣高招大要留紅班冇消珠技先好開 同埋升LV技比紅班 紅班3LV防技可以無視攻擊

我紅班4500攻，你參考試試

入左關 等等

依家ok

超進

藍書最難打 成日炒車

巴打我未打住 刷緊裝 唔洗等我住

藍書藍肥都勁難

出左3個紫杯都唔出金杯

起碼50場冇跌SSR屌飾 痴撚線

我到依家除左保底之外仲未跌過5星書

5星書同肥反而成日跌

加左,浦原

而家開始刷 睇下人品先

好撚感動呀 屌你老母 終於入得團

親密度啲道具點刷同場愛情度

有人無簽到？

想問奶金係咪要攻裝先打得入ex肥仔p3
同埋已經有藍威
仲有冇需要練紅威同紅女巨人？
係咪有依兩隻會穩好多

我血防2覺都打得入
但肥仔一定唔可以有BUFF
其實幣高+奶金+打手已經可以好穩

我用幣高過到啦 多謝各位
而家到最後一關

親密分5LV，道具有3種
1：1石=1000親密 去SHOP度買，好似有限每日購買次數
2：1酒=300親密 去酒桶裝，每日3支
3：1食物=100親密 睇返隻角鍾意咩，整完畀佢就得 無限次數，你有料就整到

愛情到依家都未知有咩用

呢位係巴打？

最後一關相對輕鬆

謝巴打，刷親密拎野了

1團
拎到30人獎勵喎

仲有送禮物 好似有500親密

呢關易好多 有綠團既 等殘血開金反擊 輕鬆ko

我申左 名:定風

最後一關係咪綠團 神速 幣高 洗唔洗紅班？
試左一場好似都唔易

求留一個位 要聽日2點先入得
ID: Hang

最後一場可以用朋友 用全緣隊過啦

係公會到擇隻王女行街 對波

可唔可以比啲stat睇睇
我頭先打到phase 3 佢好似開左啲野
之後打都打唔入
之前聽巴打講兩紅會穩好多
所以先諗

同埋想打新果隻魔神
除左綠團神速綠班
仲有咩要練黎打

有無勁綠團可以幫幫手 加好友 朋友list全部3000 攻

538183071

我用綠團奶金藍威寶 朋友用藍班
啲藍色出黎係比佢拎黎打
3隻藍色死曬之前盡量保血同埋草3lv反擊
死曬之後咁上下血開反擊就打得死
重點係綠屬得一隻 佢啲單體技就唔會打你隻綠團
咁就可以慢慢草技

就係因為開咗嘢所以乜都唔會打得入
要搵技解

新魔神目前Hand夠大力輕鬆過肥仔EX
綠雷帝其中一個落就得，用嚟加全體攻用
無都唔緊要
奶金/綠金+綠團+幣高已經夠打Hand
EX要等其他大佬搞掂先知點打

EX唔係人打 要勁高輸出

好 唔該巴打
超進係咪升奶金先到綠團？
冇幣班可以拎綠班？
班係咪都係攻裝
sor 好多問題

客咩氣
我自己都廢薯希望唔會伏咗巴打你
綠班我自己無練，但新魔神唔食Debuff，等於綠班招搶奪已廢
打手目前都係攻防套為主
唔使sor
有咩問題拎出嚟大家討論好過收收埋埋唔講

申請左叫幻月

搞掂一隻

cls.gun

多謝巴打 用你隻團長過左

但加得咁丁多

過左咩

用你呢個方法過左 多謝

咁撚辛苦加得咁丁多
UC裝洗靚少少都加得多過佢

課左188rank用30石抽埋瑪琳個補底..
結果都係換兩幣

除左一開波必中ssr 個下 之後抽左4下 10連都未見過ssr 乜隻game d ssr 真係咁難抽？

72最後個關

NO，你非
利申：非洲同胞

咁快夠書

加左你啦，歡迎

屌你我自己都未過

申左
Id vivi

2場白魔神 有冇人打
利申我第一次打

我決定暫掉重練你地係咪抽開瑪琳個pool?

想問下洗覺左之後個附加數值有冇得洗過第2個

目前嚟講王女池>>>瑪琳池

我出王女 綠團 加多隻咩好

打到成70幾本3星書換鳩哂上4星再換上5星
依家進埋綠團

洗實咗就應該無
但唔知佢之前會唔會出

幣高

高巴我擔心你個肝

屌咁姐係睇運我得一條係加攻

我都就快得 下隻幣高

依到仲有人肝過我

唔係呀，UC7000任你洗到實為止喎

我諗緊比幣高定綠團

我諗佢哋完全無力上水

你講緊個數值定係能力值
我係想洗過個能力值

3隻都上 聽日上幣高

ID 冇左你好友既

我得番3條鏈

能力值洗係會其他架

佢隨機跳4個屬性+能力值的

唔係掛
157719134

係咩？屌我岩岩洗左兩次 兩次佢都無轉到我唔敢再洗
頭先洗一洗已經用左我就黎20石

你今日刷咗未

你唔好彩 我都洗左勁多石

屌 咁姐係我岩岩黑仔洗2次都無轉過 淨係轉左個%

未 得番10幾支水

Ex定hard穩陣

隻幣班依家先2萬5戰

打HARD啦 EX唔係人打架

Hand，EX應該起碼全部5-6覺 70LV先夠力

整到咁鬼難，之後嗰啲魔神仲係咪人打

頂 我諗緊轉唔轉返攻裝好

跟番劇情姐之後十介 個個萬幾2萬鬥級 遲下仲吹到20幾萬鬥綠 依家差唔多架啦

你諗你啦 我岩岩有場PVP對面唔知係咪用爆裝 爆撚到我七彩 兩三下死撚哂

BTW幣高唔洗等聽日 今日都有紅書刷

點跟

刷爆佢 PVP見到2隻70LV一定嚇一嚇 可能嚇到走場

見到3隻嘅話會唔會棄左GAME

反反反

上埋藍金4隻70LV 如果咁樣都輸比D金牌仔60LV 人地一定笑撚死

隻豬行地圖個時，狂禁個mon
會加速...而且變紅色

新手想問 點解而家大家反而用UC珠既?

但其實70左真係唔係加好多
講到尾都係睇手牌靚唔靚

上左紅豬上70先

已經見到飛巴上左70

追唔到佢
訓先

洗屬平
SSR洗屬2石
UC洗屬7000金

THX長期巴
我坦得好唔好

隻幣班萬能到 搞到我又想抽彩幤

幣高先岩

贏就夠 反正我都唔識打靠你carry

依隻真係必換
抽啦

客咩氣
我打依兩關都打到好灰
都係啲巴打幫我諗方法

兩場超必都追住隻綠團嚟咬
btw 依隻中咗BUG Hand易過N

你地打到72用左幾多日

1日

半日

你好慘 係咁追住咬 我都覺得比想像中易

3場

咁我仲應唔應該刷SSR裝

唔應該 全套UC最好

有無巴打可以教下我點過呢關
呢隊打左兩日最多都只係打到半條血就卡左卡

認真? 我而家仲係度洗緊三村d好感度

另外想問點解唔用R/C反而用UC? 係咪性價比高d

其實UC都係過渡裝黎 你前期可以3件SSR3件UC咁谷戰 但後期你都係要全套SSR裝
睇你自己想唔想前期用多少少錢洗下屬沖上5覺拎多D戰力過關

明白多謝指點

你地去邊到刷5星杯

BTW如果你一早裝左SSR就唔好諗住用UC啦 你除件SSR出黎要比1萬蚊
之後D錢愈黎愈用得快 無咩必要都唔好亂咁FING

boss戰

泡菜教左3SSR 右3UC

我自己試咗兩件

總共用咗130萬左右
屬多咗2百防同3千血左右
同埋都係嗰句，無話應唔應該嘅，睇你自己覺得值唔值

多謝巴打指點
有無咩網站介紹每個角色點配裝?

我剩係想入公會炸

宣傳下， 幣高招大量幣班好友 場場用。703503312

救命， 真心唔夠用， 我要慳住黎用 好友7/17 求極大量幣班

順便想請教下點reset 好友， 定真係一日只可以用一次

我都唔知 不過一定唔係一日一次

大佬 你隻幣高好癲， 咩裝求post, 呢隻十萬血都求post...

我幣高咪4血2防 6件都覺1 呢隻團長係KEKEKE見到

diu 卡左係69

唔知依幾個算唔算
殘體注意

泡菜注意

10萬血9千攻，做點到

gamekee唔知點解上唔到

原來有官咖

死撚開

支那網上少啲好嘅

轉咗做依度

有無巴打幫手打肥仔??

766114400

巴打有冇神速 唔夠71隻班打

我見你勁高防， 我自己用緊防爆撃... 加左20%有89防爆

好小見人用防爆

申咗，ID湯丸

打左成晚隻71話班

陣?

自己幣高 木團 奶金

本來有用雷帝 點班未有大都死左

e 家用緊上面個陣 配王女

輸左起碼廿場， 諗緊係咪唔出幣高好過

71班係指依隻?

同問
相同陣形打唔贏69話

如果係嘅睇埋依個睇下有無幫助

yes 睇過， 冇好友有神速。 隻班又唔撚打團長

唉屌你老味 30場都黎

咩黎

有冇公會收人？

綠團反唔掂?

炭世巴 我add左LIHKG2, 請收
叫 Rifa

LIHKG2

69已經唔記得係咩

佢剩係用大技打綠團

睇黎我71止步， 二百幾體扔落海

Try try

用左隻兩萬路人神速秒左了， e 家打緊韓德 好灰

屌你老尾... 本身已經難打仲要逼人用黛安黎扣你鬥級唔比你先手

會心裝邊到有得打

係幾煩 我頭先都有兩三關要試好幾次先過到。 終於打晒

鬥級食個+10% 睇下幫唔幫到啦

Chapter 4

衝緊去尾關了

你試下無綠團你睇下你過唔過到

巴打 我想睇下您地隻弊班弊高既裝備

終於都夠彩幣換埋隻幣高

痴線會唔會太癲

由於幣角太op, 營運準備緊大改pvp system
到時唔知會變成點，初步又話咩你揀左果隻角人地冇得揀，又咩可以睇到人地組隊，但好似係5隻陰你估錯隊咁，太大段日文明唔晒

ban左幣高就輕鬆

參考下好 其他巴打仲勁過我

畀返5彩我就ok

其實d 牌係咪隨機， 我見日本仔玩 round round 都有扣珠牌 我就打左幾粒鍾都卡手牌屌你老味

可能人地BAN你隻金呢

之後玩BAN英 得奶金無王女嘅可以唔洗打

有冇人用電腦bs玩可以話我知點樣強制90度轉game畫面

姐係鬥多資源升角

Thanks巴打

比人封隻奶金已經難玩左一係落隻純補王女一係就唔落補落多隻debuff/打手鬥秒

收左啦
Btw LIHKG2團都滿左啦

想問下50級有幾多體?

69

紅旋風同紅雷帝邊隻好用d?

今日死都唔出ssr吊飾

我都係 已經刷到冇水放棄左
錢關肥關就係咁出金箱

我都係刷勁耐先得一粒

d水開始唔夠用 d鑽又抽哂野冇鑽回體

覺醒料 你地會打 boss 定 d 刷裝備關?

師兄們請問依關點打？佢打我超痛..

pvp用開幣班幣高 另一隻 綠團定奶金好

頭先連續幾場對王女都輸

定係我都落王女?

多謝巴打教路 之前仲用紅班藍金藍團on99 咁卡左幾日
用左幣高一次就已經過到
反而最後一關好易過

奶金

有無人開三會？

你d角應該好易打先係喎
藍金 綠團 神速

2會爆左
有冇人開3會
終於搞掂

係, 睇佢rank同人腳無理由過唔到

刷咗成廿支水了
仲有4條key想刷

PVP終於打到上級金1 一般金2

我綠團岩岩先進化，未齊裝俾同覺醒..

我刷裝刷依個rank，裝備同覺醒料刷極都唔齊，魔神同pvp都未開始打

出左灰魔神 但唔識打

想問岩岩開始玩 淨係抽到主角ssr無其他ssr角可唔可以開始？ 唔課的話

打左2日終於過哂成個72

唔課就刷好d先再開

綠團 王女 奶金 神速
一條血好易打，打hard

第一隻ur應該升邊隻
得5萬幾戰力去到第43話已經唔夠打
其他未升到ur應該點升加戰力

++打打

過到就得

藍金
升戰力刷裝同覺醒

得奶金神速 係咪棄得

想問下出完一次魔神 係咪要九個鐘後先會再出？
我見打完佢有倒數

有神速已經夠打啦

1001